埋土成德堂 白衫肥西 我屌你老母

首先唔好屌住我後門狗同七一開post 不過我真係忍唔撚住 話說我今日去poly reg day 去到地鐵站有個白衫肥閪無啦啦搵我講嘢問我係咪去poly reg day 原本我見到佢落撚晒汗咁 都唔想理尻佢 不過我嗰陣時以為佢係helper 所以就答佢係 然後佢就成個身位痴埋嚟 啲美極老泥 hi撚哂落嚟 同佢啲類似莊員既物體去送我去poly 嗰陣時我都覺得奇奇怪怪咁 然後佢就開始瘋狂chur我去佢地個ocamp 我已經表示自己咁嘅時勢唔想玩Ocamp 然後條肥閪仲要死都要拎我ig 最尾我已經入埋去地鐵站 我仲要懶係friendly 咁

其實我都明白你哋要r fm 但可唔可以唔好咁離譜 仲要係七一前一日搞啲咁嘅嘢 我本身都唔歧視肥閪 肥都算 但係我唔想聞到你啲美極老泥

最後再次講聲唔好意思 七一開啲咁既post 但我真係覺得自己好似俾人非禮咁想各位fm bb 記得小心啲嗰個咩成德堂肥仔 最後祝各位聽日武運鏗鏘

搓鼻屎咁搓佢啲老泥

hall莊撚真係煩過狗

肥仔都可以瘋狂性騷擾啲妹豬早知我都上hall莊啦

呢個真，唔知點解hall莊肥仔就係大撚晒

今日返學係地鐵月台已經好多人煩住哂

仲要扮撚哂helper 屌你hall莊就hall莊啦

Hall 莊撚吃喝玩樂就識 前排咩物華成德勵志 online function 仲搞咩 英雄聯盟比賽成班死藍絲

我覺得可以先唔理係咪佢地扮helper, 其實我覺得佢地都係為我地fm 好。但有啲人，利申唔知係咪成duck 堂，喺咁逼我，又唔係特别靚仔靚女，又肥。完全唔想住。。。。

發夢見過上年黃埔開花嗰陣成德班人着hall t喺到行行企企幾撚疊馬 驚死冇人知佢地埋土成德走黎打卡

Ks你up乜鳩

成日見到成德班撚樣食m記 成班死藍班成藍絲去新hall 同啲nds玩啦 屌

咁又唔係嘅坦白講 覺得舊hall入面成德算係最好玩

利申 住緊物華 見到佢地個board都想參加

非打手 住緊ls 覺得暑sem緊肯攪活動俾自己hallmate真係得lz同cd, 好想轉hall

就黎reg 巧驚驚

低質打手

都唔明班hall莊仲係到r乜柒
R得咁撚辛苦咪又係搵人入佢哋個hall 然後搵下莊
上莊冇意義 上hall莊更加冇意義
俾HA揸撚住個春袋又乜都傾唔撚到
剩係識得搞撚埋哂啲爛柒function
依加連hall mate 都搞得function
你班hall莊就咪撚柒啦

利申：PMO

成德物華真係煩撚過狗 今日比佢地圍9住 真係氣都抖唔到個個都揀樣黎r 我個frd同我一齊又冇理過佢成日淨係識chur 叫你玩ocamp

真心 oday你地r到飽咪算 阻鳩住啲唔撚係fm嘅人 仲要成班傻閪企係黨鐵閘口月台喎大學生望住佢地跟人跟撚到m core 仲講咩sell warm 挾持人質咁款

成德真係好煩，今日番學拎張學生證姐，未入到校務處就已經一窩蜂沖曬過嚟挾持人質咁樣

放心成德hall有排都未跟得上勵志

但成德今年支莊好唔掂喎先不論肥婆TB，P IV都柒到飛起 P個樣成個智障

每年去到呢啲時間 啲打手就成街都係

成德今年啲仔真係柒到甩碌 最靚仔算唔算係個tb

其實老老豆豆講句 成德堂 今年d 女的確唔錯嘅 除咗有肥婆仲有TB揀 不過啲仔呀中曬輻射咁 唔明點解仲會有靚女入去 同埋唔靚女唔靚仔入去真係等自生自滅 可能有機會可以吊下啲肥婆同埋個tb

群魔亂舞

成德就算鳩數啦住咗半年成德 支垃圾莊成班小圈子 間唔中派吓糖水就算 ocamp玩啲game仲淫撚過臭雞勵志

成德啲肥婆真係好撚7痴線
成撚日痴撚住啲仔搏fd咁 屌
根本就係想抽9啲仔水

有冇諗過啲仔嘅感受呀死肥婆

記得唔好咁傻豬豬走去住成德啦chur到咁 你唔理佢地又杯9你 話你玩唔起

成德呢幾年以為自己好威班女以為入去就做女神
班仔就不嬲柒 你唔靚仔靚女 真係唔會有人理你 sell family and warm真係笑出聲 假到喊

成德想變到勵志咁玩得
但係收極都收唔到靚仔靚女
變成一班柒咕六圍威喂

講真個個hall都有小圈子
但係成德係要搞到咁柒
仲要咬鳩其他hall

Hall莊執撚咗佢啦屌

學新Hall咁 冇hall莊

輕輕一推 咪撚放過班hall裝垃圾

畀你都講到我開始諗緊究竟有幾多tb

繼續吃喝玩樂囉你班垃圾打手

小圈子又垃圾港豬偽黃
repost新聞好嬲好嬲轉個頭去食m記係冇撚用架
講緊你啊

嗰日地鐵站記得務賢有條肥仔同物華矮矮地嘅女仔走過來搭嗲 好心黨鐵就做吓嘢啦

務賢多傻閪 日日鳩叫

成德勵志幾屆之前都係𡃁仔𡃁女既
不過近幾屆啲人個樣咁醜樣到以為係開元

珍 今年成德支莊珍係柒下柒下 今年望落得民欣係抽得

收皮啦 成德18 做打手做到咁柒 咬尻其他hall都算 仲要做柒其他八hall個朵 屌曬你地老母

ching好打得喎

珍 見到都想大大力打一獲

屌個個hall都有搞 係咪盲撚左？